［有圖］點解金鐘high 緊tea既鬼妹可以咁正？

個個blonde hair blue eyes
圖聽日補返
岩岩去到佢地走哂

食唔到

鬼妹著黑絲反而麻麻地

唔知陣間幫趁伯母條隊排到幾時呢

點解樓主老母可以咁正?

最緊要伯母係屋企

千祈唔好貼圖

有圖都屌？
都話左後補

補你老母咩

咁我地繼續屌住先 負皮聽日補返

後備左先再講喇屌你

點解金鐘high緊既樓主老母可以咁正？

預計夜晚個時條隊會咁

我岩岩真係同緊老母係金鐘high tea

你老母聽日補都講得出
有咩留返拜山講啦

垃鳩圾...

港男最慘，洋菜食唔到，港女都係配洋腸既

引戰王唔好漡浪費地球資源啦

伯母好L慘條隊都未停過 連登仔不孝棄母於不顧